留意耳機！！！！！！！！

黑警扮示威者 想香港人驚唔出黎？咪撚傻啦